［排球］打左兩年大學聯賽，你問我答

唔係香港U,自爆唔答

台灣？

同啲 teammates 夾唔夾? 佢地nice 唔 nice?

絲打 (真絲?) 識唔識到外國男仔? 打排球應該好吸引?

打開咩位？
高唔高？
係咪食到好多女（Or仔？）

做咩唔打籃球

係咪食到好多cheerleader?

大部分人都好nice，反而好多時自己會對team mate嚴格，今年同新setter夾得麻麻

男定女， 幾多歲

巴，同其他隊鬼仔叫識，有時會打下fun game

打開OH/OP（中文叫主攻/接應？
178，有d矮
同club女排有d幾靚，但次次練波都冇乜機會講野

雖然叫大學聯賽，但因為我個州得三隊大學球隊，所以基本上係好多隊球會+三隊U team組成，而U team因為有政府資助所以基本上配套齊好多，不過都難入好多

冇女食

冇乜興趣得有睇下nba

中文應該係大鎚/後二
我一直都好想去其他打聯賽
但冇機會
鬼叫我窮

Ching香港有打乜比賽？

我都係打乙組聯賽 同埋其他區賽
大學聯賽要下年先打得
上年有中國肺炎所以cancel哂

得178都入到大學聯賽咩

Ching有冇睇排球少年
好想知同動漫似唔似

摸高318

有，漫畫由白鳥沢岩岩開始已經有追

你會唔會矮過個setter

Libero米八setter反而最矮得176